10月21無人搞活動嘅??

元朗恐襲3周月呀
係咪唔記得咗??

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推1

今日張建宗條仆街先叫人唔好再理
咁都無活動?

佢曲線提緊大家要搞活動
更加要搞番大佢

依個活動ok喎